中秋節就到？竟然無野慶一慶佢？

全港賞燈無？
全民用月餅罐玩爉燭無？

渣架

【913 八月十五】 金鐘悼義士

上山頂人鏈圍太平山一圈有無得諗？

維港兩岸, 有好多巨型大廈廣告, 當中有部分用電腦顯示字體的。

如果有人在中秋節晚hack入去, 將宣傳文字改咗佢, 視覺效果會勁到癲